連登多左好多SNDL post

小心啦，今日滅世棍 見好就收

真係差唔多，今晚好take profit散水

唔知有冇人睇到希望幫到你